一人一首冷門但係好聽既歌

三分鐘後

請出招

有一天 他終於會遇到我 這刹那即將發生 三分鐘後哪可出錯

我接 不方便的真相

識貨

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

如水唔算好冷門但成日聽

這一秒 張繼聰

挑戰者

Forever friends《煙花》插曲

差一剎我信地老天荒

蕭正楠-零度愛情

失去預計怎料到共你在一夜之間分割

張敬軒 Deja vu同怎麼可

國腎

你有那麼不可替代嗎 那串記憶散落成飛花
與你再去相擁有害嗎

有事

*時

我冇膽係冇你嘅夜晚去合埋眼

漫天飛花散聚落霞
算唔算

me too

苦情人

鐵記正
Btw 月球人

佢rap 把聲真係好正
次次一聽就聽足幾日

預言書

weight of the world

老街 李榮浩 算唔算 好有初出道jay既味道

下首
飛得高會跌得越痛嗎

識貨呀Ching
預言書x笑忘書 可以喊濕幾個枕頭呀

如夢初醒

惡果

好鐘意無忘花同聊

正啊屌

你前來我過去？

自己保重(juno)

醫神 不要說話
願意 用一支黑色的鉛筆
畫一齣沈默舞臺劇
燈光再亮也抱住你

如果有限期 可否拖得到我會飛

白玫瑰

Talking to myself

遙吻 雪國 孤兒仔

識貨 melody好好聽

陳綺貞 煙火

一切還好

其餘一切也不枉

拜訪

所有代價 通通捨割

More

難道你很想天使問我
我的舞步跳得可美

最後今晚
男人既悲歌

望向天 雪花飛